第一次賣樓 有啲嘢想請教

係我屋企人要賣樓 大約五月尾就簽咗臨時買賣合約
呢幾日應該會簽正式合約 想問下大訂會比我地keep
定係會照交比律師樓？
因為細訂比咗律師樓
其他朋友話其實可以自己keep
希望有人解答下

律師樓。成交日過後先轉入你戶口

律師樓最穩陣啦

你意思係交吉個日？

屋企人話想睇下有無得早拎個啲錢

跟合約優先

提早就一切由買家決定

唔係你話想就得，銀行搞按揭比個買家都要成個月

唔該哂你

咁到底你係想收大訂定尾數
大訂都係兩個禮拜，尾數就一個月
有急錢不如搵財仔頂住

我有建議過我屋企人借財仔 不過老一輩一聽到財仔就屌番我地轉頭

我係想收大訂錢，睇下聽日/後日會唔會簽正式合約個陣比支票我地，因為細訂比咗律師樓。

正常 細訂比業主 大訂經律師樓
但你細訂都比律師樓既話 即係起馬一個月後先有錢收

大訂一定唔會比業主 你可以死心

再加上呢幾年咁多古惑野,所有野經律師樓都保障雙方

大訂同尾數比律師樓

1.細訂比咗律師樓,其他朋友話其實可以自己keep

其實一直都係細訂寫賣方名,但近年太多假業主賣樓搞亂左土場運作,所以寫律師樓都係正常,如果你想自己袋應該簽臨約前要講好睇下AA同買方信唔信你.簽完無得拗,但你可以要求律師樓做野快D 早D過舊錢俾你 (CHECK你無負債同走數風險)

2.想問下大訂會比我地keep

呢個一定唔會, 成交前都會HOLD住.

一定係律師樓最安全

有無得同律師樓講早啲過比我地

thank you !!

大訂可以業主收
買賣果陣可以講明係律師樓交收定自己袋，或者律樓收完再轉畀你
如果雙方必買必賣己講明律師處理大訂，咁你就唯有等

大細訂可以成交前就俾賣家的

你賣方律師, 只要確認到物業出售的consideration 足夠cover你所outstanding的mortgage
o係收到大訂後可以叫律師先行release大細訂俾賣方的

between 點解你唔打俾你律師問

律師樓要等銀行出信同驗契 想快都快唔到
同要睇買家肯唔肯早放訂先得格

你私底下問個律師借錢算啦

如果你賣果層樓係冇按揭，業主經律師樓 check 過係冇欠人大筆錢既話，都有可能係成交前收到大訂筆錢。但無誰如何筆錢都一定會先經律師樓收妥，先再開票俾業主